重要！浮屍出現

開聲睇片！

第一句係 「 浮屍夢1 」

拍緊戲？假彥霖？假同學？
女童院出嚟後16-19/9
返HKDI 返咗3天？

點解陳彥霖FB資料
在海外學校讀緊書？
彥霖媽媽是泰國人
其實彥霖係咪真HKDI學生？

更多資料及相片可參考：

同學曾經借衫
又話假彥霖同真彥霖一樣？分唔出？
同學只識咗3日？
點解條片會提及浮屍？

推

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

其實班細路嘅衣著亦唔似港人啵.

相中D細路衣著更似係泰國.

你嘅GPS定位唔係泰國,係緬甸係話?

但樓梯後個背景似HKDI
坐係度的男仔出現過彥霖ig

但917 post 未必917影

找不到MICT campus係邊

強國人臉識別和監控咁強大
其實要搵個似様替身應該唔難
平時google用相片找相似人像
都可以即刻搵到
更加何況佢地咁大個 database

917呢個FB亦未必係佢本人或最新照片.出得四個鳩唔搭八嘅post,返三日學就同D友熟到咁? 而且條鏈依然唔係到.

家下係無人出嚟講過813到916呢段時間見過任何一個陳彥霖
亦即812東涌條片已經係最後留影.

。

呢幅圖背後係有個大MON,有可能係專上學院嘅教室嚟.

Push

張相有鏈喎

10.21
早上9時16分，有地盤保安員在落馬洲石湖圍路一處山路，發現一名男子倒卧車廂內，呼喚無反應，於是報警。救援人員到場，經檢驗證實事主已告不治，身旁有燒炭痕迹。警方暫列有人暈倒處理，現正封鎖現場調查。
現場消息稱，死者是水警警長，隷屬水警北分區輪機部，在船上做大偈的工作。前日下午3時，他向家人表示去大江埔的廟宇拜神，但之後再沒有出現，手機又留在家中，失去聯絡。而昨天應該要上班，也失更了，警方已通令各巡邏人士留意其行蹤。
警方隨即找來死者胞弟及一名女親友到來，協助提供資料。
有同袍向本報透露，死者姓何，最近兩星期曾向妻子表示，工作不如意很不開心，而且顯得情緒波動。周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。惟妻子反對，兩夫婦有爭執過。
當日他外出後，遲遲沒有回家，何妻擔心出事，曾到元朗警署求助，但因為沒有遺書或證據，當時並沒立案，翌日何妻再到落馬洲警署報案。

浮屍夢1 之後仲pak左聲
個聲好似人地拍電影講完邊場之後拍個塊版咁

可能係緬甸仰光某藝術/設計學院學生唔知係緬甸定香港嘅實習製作嚟.
按導演要求不停留下痕跡,呢D電影語言,拍過戲嘅可能明白佢想講乜.

係呀 好似拍電影咁

d同學係假？

條片張椅同ig張相張椅係一樣
應該係HKDI 課室

呢個係真彥霖
但唔知張相幾時影
917 post 唔一定917影

呢張相入面嗰個男仔有無出過黎講野

nope

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

但呢張相個男仔出現咗在上面group pic坐係度
Group pic 入面有借衫比假彥霖那位同學
借衫個同學也在條上堂片入面 「浮屍夢1」

假同學？

更多資料及相片可參考：